msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\audiofile\audiocodecs\aiffaudiocodec.cpp
msgid "[FileType]AIFC File"
msgstr "AIFC 파일"

#: .\audiofile\audiocodecs\aiffaudiocodec.cpp
msgid "[FileType]AIFF File"
msgstr "AIFF 파일"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Add Pattern"
msgstr "패턴 추가"

#: .\audiofile\audiocodecs\aiffaudiocodec.cpp
msgid "[FileType]Apple Impulse File"
msgstr "Apple Impulse 파일"

#: .\audiofile\audiocodecs\audioloopinfo.cpp
msgid "[FileType]Audioloop"
msgstr "Audioloop"

#: .\music\chordclassifier.cpp
msgid "[Chords]Augmented"
msgstr "オーギュメント"

#: .\time\mediatimeparams.cpp
msgid "[MediaTime]Bars"
msgstr "마디"

#: .\time\mediatimeparams.cpp
msgid "[MediaTime]Beat-Linear"
msgstr "ビートリニア"

#: .\envelopes\envelopeactions.cpp
msgid "[EnvelopeActions]Bend Points"
msgstr "ベンドポイント"

#: .\music\musicalscale.cpp
msgid "[MusicalScale]Blues"
msgstr "ブルース"

#: .\music\musicalscale.cpp
msgid "[MusicalScale]Chromatic"
msgstr "クロマチック"

#: .\audiofile\audiofileconverter.cpp
msgid "[AudioFileConverter]Converting %(1)"
msgstr "%(1) 을(를) 변환하고 있습니다."

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Copy Event"
msgstr "イベントをコピー"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Copy Events"
msgstr "イベントをコピー"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Delete Event"
msgstr "イベントを削除"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Delete Events"
msgstr "イベントを削除"

#: .\envelopes\envelopeactions.cpp
msgid "[EnvelopeActions]Delete Point"
msgstr "ポイントを削除"

#: .\envelopes\envelopefunctions.cpp
msgid "[Events]Delete Points"
msgstr "ポイントを削除"

#: .\music\chordclassifier.cpp
msgid "[Chords]Diminished"
msgstr "ディミニッシュ"

#: .\music\musicalscale.cpp
msgid "[MusicalScale]Dorian"
msgstr "ドリアン"

#: .\music\beatlistparam.cpp
msgid "[Resolution]Dotted"
msgstr "付点あり"

#: .\envelopes\envelopefunctions.cpp
msgid "[Events]Edit Value"
msgstr "値を編集"

#: .\time\mediatimeparams.cpp
msgid "[MediaTime]Frames"
msgstr "フレーム"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Freeze Quantize"
msgstr "クオンタイズをフリーズ"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Freeze Velocity"
msgstr "ベロシティをフリーズ"

#: .\music\musicalscale.cpp
msgid "[MusicalScale]Harmonic Minor"
msgstr "ハーモニックマイナー"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Insert Event"
msgstr "イベントを挿入"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Insert Events"
msgstr "イベントを挿入"

#: .\envelopes\envelopeactions.cpp
msgid "[EnvelopeActions]Insert Point"
msgstr "ポイントを挿入"

#: .\envelopes\envelopefunctions.cpp
msgid "[Events]Insert Points"
msgstr "ポイントを挿入"

#: .\time\mediatimeactions.cpp
msgid "[MediaTimeAction]Insert Tempo"
msgstr "テンポを挿入"

#: .\time\mediatimeactions.cpp
msgid "[MediaTimeAction]Insert Time Signature"
msgstr "拍子を挿入"

#: .\music\midifileparser.cpp
msgid "[FileType]MIDI File"
msgstr "MIDI 파일"

#: .\music\chordclassifier.cpp
msgid "[Chords]Major"
msgstr ""

#: .\music\keysignature.cpp
msgid "[KeySignature]Major"
msgstr "메이저"

#: .\music\musicalscale.cpp
msgid "[MusicalScale]Major"
msgstr "메이저"

#: .\music\musicalscale.cpp
msgid "[MusicalScale]Major Pentatonic"
msgstr "メジャーペンタトニック"

#: .\music\musicalscale.cpp
msgid "[MusicalScale]Melodic Minor"
msgstr "メロディックマイナー"

#: .\music\chordclassifier.cpp
msgid "[Chords]Minor"
msgstr "マイナー"

#: .\music\keysignature.cpp
msgid "[KeySignature]Minor"
msgstr "マイナー"

#: .\music\musicalscale.cpp
msgid "[MusicalScale]Minor Pentatonic"
msgstr "マイナーペンタトニック"

#: .\music\musicalscale.cpp
msgid "[MusicalScale]Mixolydian"
msgstr "ミクソリディアン"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Modify Accent"
msgstr "アクセントを変更"

#: .\music\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Modify Chord"
msgstr "コードを変更"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Modify Event"
msgstr "イベントを変更"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Modify Pattern Accent Strength"
msgstr "パターンのアクセント強さを変更"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Modify Pattern Gate"
msgstr "パターンのゲートを変更"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Modify Pattern Resolution"
msgstr "パターンの解像度を変更"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Modify Pattern Swing"
msgstr "パターンのスウィングを変更"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Modify Pattern Type"
msgstr "パターンのタイプを変更"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Modify Probability"
msgstr "ランダム率を変更"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Modify Repeat"
msgstr "リピートを変更"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Modify Step Count"
msgstr "ステップ数を変更"

#: .\time\mediatimeactions.cpp
msgid "[MediaTimeAction]Modify Tempo"
msgstr "テンポを変更"

#: .\time\tempomanipulator.cpp
msgid "[TempoManipulator]Modify Tempo"
msgstr "テンポを変更"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Modify Velocity"
msgstr "ベロシティを変更"

#: .\public\mediaformatter.cpp
msgid "[Media]Mono"
msgstr "모노"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Move Event"
msgstr "イベントを移動"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Move Events"
msgstr "イベントを移動"

#: .\envelopes\envelopeactions.cpp
msgid "[EnvelopeActions]Move Point"
msgstr "ポイントを移動"

#: .\envelopes\envelopeactions.cpp
msgid "[EnvelopeActions]Move Points"
msgstr "ポイントを移動"

#: .\music\musicperformance.cpp
msgid "[FileType]Music File"
msgstr "음악 파일"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Mute Event"
msgstr "イベントをミュート"

#: .\music\musicalscale.cpp
msgid "[MusicalScale]Natural Minor"
msgstr "ナチュラルマイナー"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Nudge"
msgstr "ナッジ"

#: .\public\mediaformatter.cpp
msgid "[Media]Off"
msgstr "オフ"

#: .\public\mediaformatter.cpp
msgid "[Media]Pad %(1)"
msgstr "パッド %(1)"

#: .\music\patternperformance.cpp
msgid "[FileType]Pattern File"
msgstr "패턴 파일"

#: .\music\musicalscale.cpp
msgid "[MusicalScale]Phrygian"
msgstr "フリジアン"

#: .\music\pitchnamelist.cpp
msgid "[FileType]Pitch Names"
msgstr "음표 이름"

#: .\music\chordclassifier.cpp
msgid "[Chords]Power Chord"
msgstr "パワーコード"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\music\beatlistparam.cpp
msgid "[Resolution]Quintuplet"
msgstr "5連符"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Pattern"
msgstr "パターンを削除"

#: .\time\mediatimeactions.cpp
msgid "[MediaTimeAction]Remove Tempo"
msgstr "テンポを削除"

#: .\time\mediatimeactions.cpp
msgid "[MediaTimeAction]Remove Time Signature"
msgstr "拍子を削除"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Rename Pattern"
msgstr "パターンを削除"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Reorder Pattern"
msgstr "パターンを並べ替え"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Resize Event"
msgstr "イベントのサイズを変更"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Resize Events"
msgstr "イベントのサイズを変更"

#: .\time\mediatimeparams.cpp
msgid "[MediaTime]Samples"
msgstr "샘플"

#: .\time\mediatimeparams.cpp
msgid "[MediaTime]Seconds"
msgstr "초"

#: .\music\beatlistparam.cpp
msgid "[Resolution]Septuplet"
msgstr "7連符"

#: .\time\tempoenvelopefunctions.cpp
msgid "[Tempo]Set BPM Range"
msgstr "BPM範囲を設定"

#: .\audiofile\audiofileconverter.cpp
msgid "[AudioFileConverter]Some files could not be converted."
msgstr "いくつかのファイルを変換できませんでした。"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Split Event"
msgstr "이벤트를 분할"

#: .\events\eventfunctions.cpp
msgid "[EventFunctions]Split Events"
msgstr "이벤트를 분할"

#: .\public\mediaformatter.cpp
msgid "[Media]Stereo"
msgstr "스테레오"

#: .\music\beatlistparam.cpp
msgid "[Resolution]Straight"
msgstr "스트레이트"

#: .\envelopes\envelopefunctions.cpp
msgid "[Events]Straighten Curve"
msgstr "곡선을 직선으로"

#: .\time\tempoenvelope.cpp
msgid "[Tempo]Tempo"
msgstr "템포"

#: .\time\mediatimeparams.cpp
msgid "[MediaTime]Time-Linear"
msgstr "タイムリニア"

#: .\music\musicactions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Transpose"
msgstr "조옮김"

#: .\music\beatlistparam.cpp
msgid "[Resolution]Triplet"
msgstr "셋잇단 음표"

#: .\audiofile\audiocodecs\waveaudiocodec.cpp
msgid "[FileType]Wave File"
msgstr "Wave 파일"

#: .\music\chordclassifier.cpp
msgid "[Chords]sus2"
msgstr "서스펜드 2"

#: .\music\chordclassifier.cpp
msgid "[Chords]sus4"
msgstr "서스펜드 4"

